成個月喇 香港d武肺病人究竟好番未?

呢個病真喺攪咁耐?

暫時唔會好 ， 大陸有啲好返之後突然又病發
隻病毒識自己潛伏做假陰性
唔好講話解藥
暫時對病毒都未完全了解
所以少出門 中左就玩完